★支那婦來港即離婚、奪撫養權、奪公屋，59歲無業漢放火阻房署收公屋囚2年

獨居青衣長青邨公屋單位的59歲無業漢，去年11月9日當房署職員聯同警員登門收屋時，與對方對峙，期間單位洩出火水味，消防到場戒備。當警員破門時，單位閃現火光及有火燄從單位氣窗冒出，消防入屋後發現被告倒臥地上無反應，警方調查顯示該場失火由被告蓄意引發。涉案無業漢早前承認一項罔顧生命是否會受到危害而縱火罪，今(4日)在區院被判監2年。

辯方求情指，被告葉炳權居住該單位近40載，其內地來港的妻子早前與被告離婚及奪去兒子撫養權，被告因房署的政策而被迫遷，更因而要重新申請公屋，令被告處於困境，對他打擊甚大，並令他情緒出問題，案發時萌生輕生念頭，一時衝動及愚昧下才犯案，幸受傷的只有被告一人。被告已知錯，已積極尋求治療。

扺啦

臨老乜都冇晒, 出黎拎綜援再申請公屋

抵死 中港婚姻
香港要多衣類新聞
不過香港人善忘

抵死廢老

有左案底 應該可以特快上公屋

抵死啦，唔好俾佢死呀，要佢獻世

引火自焚故事?

屌你老母又拖十件蝗落嚟

死左佢啦

娶支那女人既後果

一時衝動放火
一時性衝動就結妢

lm

間公屋判番比原先既持有者，睇下仲有冇人敢離婚

個老坑出返嚟又再聚多隻支那雞落嚟攞過間公屋

真係好撚抵死

老來入冊衣食無憂